［1Q題］有一日動物舉行速度測試比賽

最後邊隻動物拎左冠軍？
等被秒

秒

豹

小明

廢老一馬當先

上面都唔岩 第五頁開估

人 因為champion

西伯利亞人

龜

雞
因為吳若希年

束手無策

蟻

蟻多嬲死象

樓主
因為 樓主溫度速度溫柔和憤怒
自